減肥有冇可能淨減一部分？

淨減塊面得唔得
個身同隻腳都好瘦
唯獨是塊面有點腫

按摩，敷面，啪骨，要睇你因為咩所以肥先有方法

我諗係水腫？
有陣跑完個步會摸到塊面係瘦咗咁

Btw 按摩敷臉真係有用㗎咩？

只可以講都要keep住做keep住用，用過隻鑽石瘦面面膜，幾work但敷個時好熱同唔平 如果水腫就平時飲多啲水除左夜晚，食少啲咸野，得閒按下 網上好多瘦面按摩既教學，都真係有用

Okok~~~~~thx bro

身形比例天生 好似係

用過但唔覺有用

減肥冇局部減
一係你唔覺自己肥
一係天生，係就就削骨還父啦

做運動減脂無得局部減
做運動減脂係成個人一齊減
你身體消耗能量唔會咁奇怪拎局部既脂肪去減